晚（三）。

弘一晚食咁多

我仲未食shark shark啊

冇錯 重有四

幾好食 呢個紫菜 嫲聽日去試

分開幾廿個扮細食牙？

鍾意bb蕉味多啲
不過想試新出個四川醬

我都想食 支持下祖

新味好正 弦快試

新味係咪泡菜 ？

18件啲醬好撚正

又話減肥